其實甄子丹果套大師兄咪即係日本以前套咩野麻辣先師H2O

個格局勁似
有無人會睇